地盤佬搵錢多就唔低賤，咁屌狗又點計呀

成日用人工幫自己打飛機
宜家地盤狗屌狗呀
你地又唔拎出黎講

地盤狗有低賤新聞就唔出聲

冇地盤老出黎幫拖

地盤佬去晒邊

見你單機咁撚慘 可憐下你

你可憐下d地盤佬低賤到要屌狗好過啦
平時話佢地低賤就發晒惡
宜家就笠晒水